想問下近幾次嘅發夢衝突 前線目的係乜嘢？？？？？

人地烏克蘭有進攻目標，如政府機構建築

咁近幾次包括元朗上環，啲人唔退，目的係做緊乜嘢？

就當黑警唔清場，等你地好似機場咁自己夠鐘走，目的又係乜嘢？

真心唔明，純粹想知

其實無目標既勇武只會損兵折將係事實

[前線角度] 自69開始 12場遊行示威衝突簡要、檢討及未來方向

呢個post幾好

為左令佢清場一次難過一次同achieve到五大訴求既關係係邊？

起底 88

無得算係咁
一定要求進步

之前有前線講個

要有狗唔會咁容易清到場的象徵意義 唔係你想清就清到

保持住團火

增加管治成本

增加狗壓力 希望佢地遲早崩潰 因為佢地係政府最後一道牆

衝突畫面比普通遊行 更吸引大眾繼續關注

狗濫暴 另運動唔會降溫

雖然話發夢前線預咗冇命同俾人拉同打

但係呢招七傷拳嚟

大家係咪諗唔到其他方法去達致同樣效果？

對黑警嘅私怨要放埋一邊
記住贏咗就點清算都得